[怒屌]依家啲港孩好撚賤

真人真事 發生喺我條女身上
話說佢有個讀緊小三嘅表妹今日嚟佢屋企
一嚟到就趕走坐緊喺梳化嘅主人家
之後入左我條女間房
話想要佢個唇膏
因為上次我條女拎左佢張紙一齊摺紙
我條女梗係唔理佢
點知條小學雞趁佢唔知偷撚左一粒人地喺泰國買嘅唇膏走

平時無大無細 無禮貌屌鳩埋自己阿爺阿嫲
上人屋企唔尊重下主人家
扮abc講哂英文 難頂到死 都算
不問自取，是為賊也
8，9歲人就偷野
當正自己係公主 無家教
基本尊重都唔識
都唔明佢老豆老母點教女
又一個死港女 大個等俾洋腸屌啦

到佢大個D再慢慢教

而家d老母唔係港女就係支那
佢地西識教咩

調教

唔直接開佢波？